大熱門

我覺得佢必入三甲😍
話時話我覺得佢好熟口面，係咪拍過啲咩廣告呢🤔

-皿-

？？？？？

-口-

大家咩意思呢我完全唔明

。。。

真係靚得好緊要， 晚晚都要J佢一次先至瞓， 唔知佢之前有冇拍過啲咩劇或者廣告呢？😍

啱啱先出咗， 依家好舒服😴

有冇人可以話多啲佢嘅資料畀我聽呀😭

究竟係咩意思呀

玩嘢呀嘛

即係你都覺得好正

你有佢資料師兄？